［tg]健身減肥grp

歡迎無論係想減肥想大隻既你地
Telegram id leemeowjaii
Pm 自我介紹

咁麻煩 放低條link啦屌u老母

killgor

Pmed

個group有咩傾

間中有人問野就答
平時咪吹下水

已pm

想入谷

有無群link

Pm比

PM

巴打add我tg ok?
h_5995

求賜教

@RugalLung
想入gp巴打可add我？

Tg:Seungwan98

TG PakhoChau888 thanks

想入 thanks

想入gp thanks

Evan444 入黎增加減肥動力

想入GROUP
麻煩加我TG: james_wong

想入group
Tg: Y306

Amartial
想join

想join

可加多次？PakhoChau888 thanks

想入grp

@myccwks

想入 pls

留名

想入group thanks
@lemonapleorange

@lemonappleorange先係

無link

tg: chickenlega

Can you add me into the group?

上面錯Link

add me plz

想入 tg @nocturnec

搵客grp?

想入Group

求加

巴打係咪轉左tg id , 搵唔到你

留tg id啦

求加
@ky6969

求加
@rodney0023